{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56218&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 비지니스호텔 마이홈"
    },
    "text": "当マイホームでは宿泊施設を利用するすべてのお客様に様々な簡単な朝食を提供しています。 トーストやコーヒーマシンで新鮮でおいしい朝食をお楽しみいただけます。 駐車場の心配なく気軽にご利用いただけるよう、広い駐車場を提供しています。 大型バスまで駐車できるスペースがあります。 また、電気自動車の充電をご希望の方のために充電設備も設置されています。 お客様がリラックスしてお泊まりいただけるよう、最新設備が整った客室を運営しています。 客室は各階禁煙で運営されており、午後2時から翌日午後2時までご利用いただけます。 さらに、貸室としてご利用いただける3時間のリラックスをお楽しみいただけます。 全ての客室にはビジネスや業務用に使用できるPCが備えられており、無線インターネットWi-Fiもご利用いただけます。 客室の内部には空気清浄機も備えられており、PM2.5と共に清潔な宿泊環境を提供します。 マイホームは、お客様を我が家のように快適で清潔なホテルで迎えようとしています。 フロントデスクはもちろん、客室カードの自動販売機も運営しています。 休憩室では簡単な朝食であるトーストとコーヒーを提供し、休息を取ることができる空間も用意されています。 また、電気自動車の充電設備も完備されていますので、電気自動車をご利用の方も安心してご利用いただけます。 広い駐車場は大型バスまで駐車できるように完備されています。 これから周辺情報は新住所と旧住所をお知らせします。 新住所は慶尚北道尚州市中央路254で、旧住所は慶尚北道尚州市城東洞57-22です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "トーストやコーヒーマシンで新鮮でおいしい朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大型バスの駐車も可能ですか？",
            "answer": "はい、大型バスまで駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電設備も設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室は午後2時から翌日午後2時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全ての客室にはPCと無線インターネットWi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内には空気清浄機はありますか？",
            "answer": "はい、客室の内部には空気清浄機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスク以外にも何がありますか？",
            "answer": "フロントデスク以外にも客室カードの自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "休憩室では何を提供していますか？",
            "answer": "休憩室ではトーストとコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新住所と旧住所を教えてください。",
            "answer": "新住所は慶尚北道尚州市中央路254で、旧住所は慶尚北道尚州市城東洞57-22です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 316
    }
}